一人一個見過最誇張既煙剷

我個fd係一個超級煙剷
有一次同佢搭的士 佢搭的士前已經食左一支
上左的士見佢拎支煙出黎聞頂煙癮
因為架的士唔比食煙
歡迎各位分享

用屎眼食煙

一次食2支煙

我見過有d真係煙駁煙持續左成粒鐘
心諗幾撚時死

沙利

凱婷

教緊波都要食

挑，香港有個寧願比班主炒魷都要食tim啦

中一連續食兩支煙

我見過應該忍左好耐未上電，一食第一淡吸氣吸到塊面都lip埋，隻眼又反哂白眼 好似食白粉咁

我阿爺 一兩包萬寶路

一日兩包

大你 我4條煙

食緊煙果陣已經想食煙

成條食

食到暈低